撤得太遲

我過去 覺開心 因我共你 每晚與狗察在 若戰若離
而終於 聽見到 柒婆話佢 醒覺緩推

日夜做 冇邦績 都好想呻 卻發覺 有巴絲 跟我伴行
而她的羞恥心 是從來沒有 似在正9up

最心痛是 撤得太遲 那些苛政 不可通過已自知
盲目地奶舔 擦擦擦其實自私
夢中也習慣 有壓力要我得志

最可怕是 那子彈入簾 只差一秒 千色都已變歷史
強權極放肆 我倆要沉著應戰
要決意為我港披甲衣 不會推說等下一次

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

高質